會唔會熄auto start stop?

開咗聲稱會慳油啲 但係成日on off副引擎又驚易啲壞 開車仲要震一震

到底副引擎係唔係真係會易啲壞？上網睇好多人話車廠已經設計好唔會咁易壞

正皮：一上車就熄
負皮：由佢開住慳下油

最撚憎 覺得好傷車 成日撻黎撻去 又有啲chok 通常上車就熄

最憎熄左冷氣會細風左

呢個系統其實係應對環保法例嘅產物嚟
因為計平均廢氣嗰陣會模擬埋停定
有auto start stop，停嗰陣就會零廢氣
咁計落平均廢氣條數就會細咗

熄左 engine

起步又慢

熄
但通常要佢chok左第一下先記得熄

咁其實我哋係唔使陪間廠癲
講真慳得幾多油呀

之前tune電腦冇左反而唔慣
引擎玩到而家8年幾9年冇壞過

造引擎個陣一早諗過呢個問題啦
最好一世唔好熄火

逐架車就好少，加埋個減排量就多，但要犧牲駕駛體驗囉

咁你會唔會熄 就算唔易壞 次次一停車起步就震一震 個感覺都冇咁好

新車頭一年冇熄，一年就要換電池。
之後熄左，四年都冇換過電池。
利申，有長火cam

人地唔咁樣出唔到車啊嘛
歐盟啲regulations一年辣過一年真
reducing the average CO2 emissions from new passenger cars by -15% in 2025, and by -37.5% in 2030

不過理撚得佢買返黎改電腦整返個memory auto start stop 再換條順暢啲嘅exhaust

一定熄，唔熄出唔到迴旋處

一時時
有時熄咗又好掛住AUTO START個感覺
最麻煩係個冷氣會變熱

你仲未計電池同starter既損耗

我唔係話佢好呀，只係歐盟計廢氣排放量，大家跟住條題目造車，其他損耗一概不理

暫時一面倒都係熄

慳唔到幾多油，傷電/engine，影響行車質感。

一撻車即熄

你係咪冇揸過車唔知啲新車幾易壞

你睇下香港呢排啲天氣幾好, 你呀知道大陸停工之後嘅污染減少咗好多, 成日吹水話啲車有幾污染, 香港啲車冇少到, 但個天呢排點解咁清嘅呢？

一定熄
塞車出迴旋處慢幾拍

其實慳唔多油
著引擎果吓好似幾食油
香港仲要成日塞車

其實慳到

你條片都唔符合香港情況
自動熄後3秒就著返我睇你慳得幾多

平均熄唔到3秒咁耐添啦，過一次紅隧熄30次都得

你睇埋後面先啦

多餘 唔會開呢個function

Benz 用家
開ac , auto start stop 一陣就無電無電就engine 著過。
除非你去香港買LFP 鋰鐵電

所以長熄auto start stop

無point 講粗口好威威

壞車都其次 反應慢左 危險就實
落迫 踏到10左右佢就熄計
有時碌到出去睇通左 反應慢左 錯時機出就出事

易唔易啲壞唔知
但係架車粒電會貴過人

呢個真
歐美日車廠無照顧到中国香港咁惡劣嘅駕駛文化

買左個obd 插 自動熄。
香港咁熱 停不夠十秒就著一次， 一次長紅燈又熄又開 煩到嘔

祚日凝住總有一日喺條路唔識著返

有講過 其實有針對停車強化過個engine
但大家都覺得熄左好啲

舊車真係要熜，佢著果下架車好震
新車就好好多，著果下又快又順，開都冇所謂
你次次一上車就熜不如奄左佢好過啦

有幾多人真係會用，尤其香港咁既天氣又塞車，停冷氣好慘

x2

我比較想知會唔會用壞舊電

我架車Auto engine stop完，著返架車有機會死火
所以一定熄

係咪唔係架架車都有呢樣野？
新手買左架車乜都唔識

一上車就熄
香港地成日停燈塞車真係咪搞

近代少少既先開始有

係邊個掣先開到呢樣野？